耳機一邊無聲

google 過，我自己亦都試過，相信唔係線嘅問題
用緊fender dxa1, 想問巴打拎去維修大約要幾錢

thanks

你隻耳仔問題

啱

代理係soundwave audio hk，應該有一年保養，試下上佢FB問下
利申 自己有隻fxa5好似壞線，準備問佢有無得整

唔該巴打，我就係搵唔返張單先諗住出去整